食野japjap聲定食面雪雪聲黑人憎d？

食野jap jap聲
食面雪雪聲

yum yum聲煩啲

行路咯咯聲

含撚雪雪聲

攬女鋸和牛渣渣聲

正

屌閪啪啪聲

japjap聲個d撚樣真係唔知自己食到成隻狗咁

雪雪聲吸完啖面再食到jap jap聲

笑到gapgap聲

仆嘢啪啪聲
點解我無得屌

路過摺摺聲

由其係啲中年閪女人

肥婆嗯嗯聲

呀呀呀呀呀啊啊啊！！！！！！

屌，個po 有聲嘅

竟然冇一個人揀雪雪聲

正常人食麵點都有啲雪雪聲
但豬餿畜生先食嘢習習聲

冇人咪雪
有人會控制到唔雪雪聲

樓主乞人憎啲

靚女就無所為，豬扒就乜聲都乞人憎